覺唔覺話其他人鐘意引人注意班人真係好撚自我中心?

屌
你自己係到注意人 之後就話人地引人注意
都癡撚線
人地單純想做某樣野/為其他目的做唔得既
結果你自己因為呢樣野注意左人
就話人地引人注意
完全係ON撚9
好似靚女著得性感少少就話引人強姦佢咁
完全係唔撚合理
除非個個人 自己講到明自己係引緊人注意
如果唔係你地只係將自己既意志強加係其他人身上